雙子座巴絲入嚟吹吓水(90)不如我哋分手啦(已轉寄)

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(89)唔好嬲啦 錫返先

btw留名

lm

Hello

我地分手啦，你都唔係好岩我

雙子座的我本來想級雙子座的他白色情人節表白
但他太忙沒時間

如果拍咗一陣發覺唔夾應該點做
我係雙魚仔

新人lm
射手女好難溝

原來你就係胡力威胡師父，最近出好多片喎

講緊咩？

又冇佢咁矮 不過都係柒柒地果種人
以前有人話我笑得似佢 我仲開心左一排